有無人覺得突登走上天台影危險相嗰啲人真係好mk

Sorry好似好mean
但有啲friend硬係要約埋走上啲高樓大廈嘅天台，企/坐喺人地跳樓嘅企置，然後影響post上ig/fb，再hashtag #yolo

你咪跌落嚟一係要消防員救一係壓死無辜嘅人啊

閱